有無人仲抗緊疫，無出街？

覺得做左傻仔

呢到

星期67完全係屋企
啲fd約咩行山 行街 打牌
全部推晒
但落樓下買外賣
發覺原來條街鬼咁多人
心諗係咪得我一個咁驚 仲抗疫...

仲買外賣，叫panda 送上來安全d

push